深夜練字，你講我寫

中英都得

訓曬?

推

Drinking Faded

英文好似寫得樣衰啲

港大卡蘇拿

夢一場

齉爩虌癵齾 讟爨麷灩 麤驫躨鬮虪虈蠿 靋馫虃犪齹

初戀，生日快樂

You were here before.
Couldn't look you in the eye.

But I'm a creep.
I'm a weirdo.
What the hell am I doing here?
I don't belong here.

I don't care if it hurts.

我個名

乍見之歡不如久處不厭。

巴打好似好頹？

好長 寫得唔太靚

我要出pool

逢係有個「女」嘅字我就會唔係好識寫

訓教先聽日再寫

我名

推推post 今晚會繼續寫

陳冠希

黑警死全族

鶸鬣欚虇魕
寫呢啲字應該練到點處理字嘅結構

好難寫

原來真係幾難寫sorry

挑戰下幾好

訓教先，希望聽晚多啲巴絲打

Hi

差半分鐘趕唔切

未訓著 寫你個名？

見冇乜人自己寫下一兩句先

好呀

賢由心生

如果可以重來

誰人明白我

الحزب الشيوعي مع تطور

請出招